得罪講句自制漢堡包一定要有塊蛋係中間先得

不服來辯

蛋🤮

唔識食

有塊扒

唔覺

一定要有兩塊包一上一下

蛋呀

山係石頭，海係水

kfc double down兩塊雞扒夾住d生菜同芝士蕃茄, 冇d仆街包阻住晒

白灼蛋

同意

...